[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2002)

正評OK?

俾足時間都咁slow

俾人話開到唔好

第一次開post都唔俾面

置頂了

琴晚我俾3關水
豬2走1😂😂😂😂

尋晚痢一役
大球好

我了

有五十個正評，今晚出歐聯正水，絕不走數

中了派我thanks

#16派我1000

可否信任多一些

河床12m

大家都好努力番工

心思思想借多5萬番身

何來有咁多錢借

今朝心諗自己成個月得返600蚊捱 就頂唔順

信！琴晚針左2k

巴打唔洗返工咩

要呀 今日返工個人勁頹 成個腦諗點番身

信我嗎，比水你

唔好 我都追緊30k 慢慢推
平注 同記錄低自己嘅輸贏
仲有記得cash out個本
係狗會失去嘅一定攞得返

有冇救命水

今晚又睇好一場

收工睇定d先

-緊20k
入埋最後果4000
唔知點追好

肥牛巴呢排做咩冇出詳盡分析

唔好all in
認真寧願慢慢推
我個陣用30k推到上90
心雄想推埋100k
差個少少
連針兩注30k
一心想追 all in埋30k個本
輸撚埋

得返$80

再咁落去 我都就黎比人炒
晚晚通頂睇波 第日又掛住諗夜晚點買

你搞掂好你落注既策略先啦 下下亂鳩咁黎
首富份身家都唔夠你輸啦
你個3000

2邊出水 會成日針
自己紀錄下玩住先
遲下間唔中會打番 呢排極忙

攞返係咪好收手啦

收到咩

攞返之後最好平注玩

我會
一早同自己講好
追完呢30k
以後每個月入500蚊當娛樂算
贏又好輸又好
起碼唔會有壓力

依家d平注好飄 又伏

我都係咁 差少少贏夠齊頭數諗住cash out
點知就開始連針

比你參考下

買左咩

Lm支持 抽唔中我都唔緊要

lm

同埋真係唔好日日玩
尤其係追數
分分鐘贏幾多輸返突

你岩 控制注碼 認真買仲好

波台有愛

早就有睇
日職

讓我救你

發誓以後唔掂閪盃 點知琴晚歐聯都咁閪

琴日唔係買左利記50000 應該仲有排推

我成日博贏

人生無悔

今晚年青人穩唔穩 想問女朋友借住5000先黎博

穩過抬油

祖記？

唔好咁爛賭得唔得阿

呢句真 尋晚忍到手就all in 咗國米角大

有無人同我一樣, 有信心嘅飛就豬, 膽搏膽嘅就贏

贏埋唔夠輸
由細聽到大要控制同分配注碼
但現實唔係唔想做, 係操作唔到

最簡單 一舖過同馬會賭單雙 唔係你死就馬會死

我初初聽人講控制注碼都係聽完就算
輸咗一鋪甘嘅 就乜都理解哂

自制能力好重要

召喚丐幫弟子

係，後悔啦

係
有時真係信心注, 買大啲就jump左
再諗下要贏返幾多注先追到

除非玩過關, 屎忽撞棍偷雞成功

今晚再去博過

利記win x 摩角細
利記角細 x 摩角細
利記大波x 摩角細
結果得單頭摩角細贏

年青人對家

華西攻擊力極低

你唔講我都冇留意
擺明暗示我毒水

毒菇肥牛

巴打 你個名

3串4 定 3串1+單頭

邊3場先

我之前叫西部肥牛咖
不過因為女朋友先改

餓仔仲落緊飛 開硬？

金菇肥牛係你女朋友

屌你老母 巴黎個場嘅黑哨

Lm

送比大家一場可以買的話
7:35 天津權健 信心注

強國波都夠膽玩!? 除非你收到内幕, 做賽果做到痴線

今晚華撚莫斯科

365？

Why so many 摩 corner S 😂😂😂😂

gun

心靈投注唔比？
Ds玩下積分唔得？
但教人借財仔就

Because of you
I learned to play on the safe side so I don't get hurt

咁人地無講明係乜途徑買
但你就實質介紹人地去財仔

究竟你好笑定人好笑🤔🤔🤔

If u want to play on safety side u should follow onlywayout to save money in bank until it runs to 9,400,000

咪就係屌你

今晚祖記100%波

一注，今晚最西應該係呢兩場

有冇人有Kelly 賭海迷途 八鯨贏果張圖

屌啦 女朋友問我係咪又借錢賭

@only gor

借唔到5000 蚊 今個月正式玩完

呢個投注咋 我想要八鯨贏八鯨贏 好！ 果張

馬會沒中超波賭

唔緊要 最後現金600 入埋落户口 ！
我唔信反唔到底

隨時派彩耐過韓假

你比盡贏2埸咪拎幾千蚊推唔知邊隊輸9哂

今時今日買 佢發撚左

都係既 冷隊都打贏熱隊

買鏝贏就反身

琴晚又犯左心急又心雄追數既心態

熱嗰隊100％贏d莊輸到爆廠啦

睇左2點場有乜好買先啦
祖-1唔急

所以利記同多仔咪力做主場大炒4球 一轉客場輸2球

深夜先有波賭
西波不？

頭場 華西反底

4點終極好睇喎 祖vs曼

拜仁-6c

一定睇
買完頭兩場 訓陣再起身睇

初盤頭兩場似上盤

無買 算啦 琴日唔夠旺

琴日你摩反底 今日你又華西反底

係咁係度做熱中央陸軍 今場羅馬有機

星期六開始買紐卡素 哈多士 利斯菲反底
到依家都係輸左摩反底姐

手足們有無套記錄波欖既方法

用腦

羅馬年青人派錢呀？

皇馬佢作客餓仔都輸 怕怕

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 tiffanytoto#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

已經愈輸愈多 諗清楚係時候收手休息

唔惗下自己都惗下條女

其實我一直有個疑問點解你會知佢入$1扮$1000？

你又講得岩 唔賭邊有養到條女 都係收工去借多5萬

入到一蚊架咩

收手啦你 仲輸唔夠咩 咪聽班人講啦

平時細細注十蚊廿蚊過下關搏中六合彩咁咪好
大大注睇倍數買 唔死就假

佢自己認埋啦

PPS入2蚊扣1蚊咪變1蚊

曼角大送錢

借錢賭又唔用腦 怪邊個

見佢琴日話5萬去馬就知想一鋪定輸贏
追數唔係咁追架
休息下冷靜個人再黎過仲好啦

我唔係唔嗰嗰意思

我個腦用黎分析
記野都係寫低有個系統
睇返個pattern思路好d

之前一注輸哂都冇咁在意
琴日呢5萬係由4000蚊玩上

有無人派我$50食飯

派左你咪又係拎黎賭

推到一皮派十個$100 絕不走數

栢辛域陀尼亞讓主有冇同路？

今晚祖記w串鏝主-主 輸埋戒賭 一晚

曼聯有6倍

49000你敢買？

講真 十萬廿萬借黎拎去all in追數
之後又輸多十萬廿萬
不如將d無用既野拎去換錢
聽講第一次開苞仲會有多d錢
兩晚開一次工
兩三個月咩都追番哂了

串埋有兩倍 夠我食了

琴日紅星

假波

廢利點爭英超冠軍？

得歐盤玩 唔想玩

明顯假啦 都唔知猁上場點炒人4-0

得返50蚊，有冇巴打幫幫手

我了，入落我度 40121236

我就係咁

今晚重心 柏辛主勝

跟！

4K 點上50k

你識唔識50k變4k
掉返轉就ok

想要羅馬

我話你知 我買冷隊 博佢爆冷
但琴日利記我衰左係手

堅持買利記對家就好

收工返到屋企 係咁搵可以有咩賣
原來櫃入面仲有隻 hottoysLoki 1.0同 ironman mark 1.0未放 可以放埋佢博殺

我屋企咩都無

床，電視，電腦，手機，冰箱

無了

你仲有10隻手指呀 斬哂佢啦

正氣！！！

其實我已經賣過部notebook去賣黎賭

唔係搞到清袋 我唔會咁

me sell. ps4 不過我都唔係成日玩

係wor屌 我仲有部ps4 pro 仲有d game

羅馬@2.26

無錢咪返多幾份工lor 日日上黎叫春有撚用咩
輸唔起一開始就唔好賭啦
留意左你幾日 我係你老豆老母真係寧願無當生過你好過啦

有信心今晚會反到底

想買對家

俄仔主場好勁

不了

點解周愉個青爐咁多日都無j圖

多仔利記都係主場炒人 客場輸波 ....
羅馬會唔會跟劇本

可能針左

針哂啦

發覺歐洲賽事 表面實力較強既主隊 贏波機會極高 仲要唔至贏1粒
今晚祖記串鏝城是否食滑

針左最多唔賭，但無錢都要出j圖

loki放咩價

睇往績黎講直程係

支持你賣晒所有野去賭呀！ 加油

拜仁主場5場2勝 德甲第3
無祖記同鏝城依家咁強勢
唔敢買

羅馬轉左盤

平半又太低水

Onlywayout 見到人生巴打咁慘 仲唔幫手借$ 俾佢番身?

仲有我

利？

我話主隊 利狗主場果時都係炒紅星4粒

我諗住抽佢唔係強隊

我話兩隊實力較強既主隊姐

你有實力贏得返就唔會輸到咁啦 on9

對上個半月仲贏緊30k 有日燈燈地索性休息一陣 唔得閒賭近排

唔賭唔緊要!

圖呢

岩牙!

有邊個未輸過

你出咩價

你估紅星咩

今日生日去買罐肉丁加料算

天津goal

而加d肉丁得咁少既 連罐肉丁都蝦我

我都輸過 7月世盃輸5千蚊 但自從學睇盤 守規距平注 只玩讓球盤後 間中睇tg水
就追番萬幾了

今晚有錢食焗豆

講真架

今晚祖雲9.5b

fg cashed

難

祖轉左盤

喜欣買馬嗎

你有水？我8+1買多

開硬

華倫想要2.5s😂😂😂😂
btw 炸左mu +1 la，搏老命系列

華西最好退到平半

紫電明珠 位置 9買 希望中 買個成功感

繼續狙擊 角球超人 書包
買對家

竟然
睇返兩邊對上7場各刷嘅角
如果隨機組合起
有8/49嘅機會係開9.5s
中位數太大range，所以無用到呢項資料
所以我都係買9.5b
我知賭無必勝 數據亦只作參考
而且賽事期間都有好多因素
巴打呢？點解覺得難開出

喜欣49000

但柏辛唔多刷

皇馬俾人入左實爆角，傻系隊黎

所以睇住買穩陣
中風馬

Goal！

追韋達win la

明亮+Superman+ky

全部轉晒盤
本身未轉睇華西 祖 中央陸軍

再度過

我都撐角大
皇馬 拜仁 曼城 曼聯 里昂

角球超人唔係幾準架咩

羅馬平半 要屌了 快啲再升水位啦

其實書包係咪出緊反手料
如果係既話佢自己應該贏唔少

有真飛就正手，無就。。。。自己諗下

他次次po d事後過關都勁中

拜仁對家啲角好唔穩，時大時細
所以我skip了

9買中 4.55倍
Round4 想g再講

Tonight hv water ma mama?thx

華西降盤好野黎

有冇水

華西 初盤係咩

天津2:0

1/1.5

自己睇覺得
佢今季既廢係腳跛 初盤開球半一定係阻上 跟住降盤做熱客?
但呢場是咪真係有機贏+入兩甩 腳跛無得扮

和

睇唔岩 小注9買隻冷 輝煌巨星

腳跛隊可以用12m同對家烏龍入波

死左

華西隊傻閪成日輸12碼

曼聯嗰場買咩好

上盤

輸鳩梗

皇馬作客好似好少角....

但拜仁主場都幾多角下

祖放水曼都唔會夠打

Pps最低300嘛唔係咩

所以下盤收錢

係咪打錯上盤

邊撚隊係今晚既垃利呢！

皇馬？

ky

好似即場睇住買穩陣喎
曼城有時單邊刷10隻8隻
有時又得4、5隻

屌 今日咁早轉盤
仲想買羅馬半一 祖記一球盤

屌你老味
係咪乜撚野就叫鳩人細路
馬會網撳即轉明明就300起

點睇臨時領隊

可能係PPS個網過落馬會
唔係經馬會個網用PPS過

我都係睇馬會

頭2場角大

有用腦，祝中

記得派我

同路 但單頭 祝贏

均注跟機仲唔贏硬

心靈投注:莫斯科中央陸軍、年青人、祖雲、柏辛、阿積士、里昂盤
小注柏辛讓主

李寶利世界第一!

李寶利世界最 on9

貓派 lm

李寶利世界第一

李寶利世界第一 頭十抽二

個個都年青人 華倫今晚就贏比你地睇

贏到 但屌唔穿盤

羅馬啲角一時好撚勁 一時得幾隻

我

買定羅馬上盤先

Come back 馬仔執9k 波仔準備輸返10k

利物浦穩羸
巴塞穩羸

曼穩贏

轉左盤 降低賠付 祖記起碼羊兩粒

馬仔都贏到

下面兩場真係55波
但猁狗個場真係害死唔少人

今晚仲難賭過沉日
沉晚都係垃圾利估唔到姐

今日d盤難玩到核爆

馬仔易過波

好難唔賭

派我1k你訓教我幫你賭，跟住起身收錢，就係咁易

你個名

睇下馬算啦

英雄莫問出處，落泊莫問因由

想派錢隨時tg我 16小時on call

sor 唔派比你

輪到你了，我無份

李寶利 騎c王派我

三日無人派我了，餓到暈

今日睇好阿積士客 曼聯半和 年青人角大

球王摩迪強勢回歸屌狗會

聽日上CODE BLUE啦，結衣BB戶田BB

去左邊 我針到仆街

頭場羅馬派錢 贏梗

用晒銀行戶口全部錢 買左田雞騎豬王
好撚開心

派我 一齊分享喜悅

直屌羅馬客勝

恭喜巴打

肥牛巴

唔買盤? 水位唔算差距好大
至少和波都可以輸半

無報過假分

與其輸半 不如輸撚曬佢

超級心水 阿積士

單頭黎講 你岩
過關就唔好喇

頭兩場 上盤

曼聯下盤愈睇愈似樣

完場變49000

今晚唔買盤 玩角好過

博佢架大巴拍得成

都係個好諗法 羅馬角大！

睇大細唔似拍大巴，起碼有兩三球

祖記贏緊一球 仲幫你贏2粒？

因小失大咪呢d

有冇賀芬咸支持者

今晚閉門作賽既球隊有
皇馬！祖記！俄仔
好似係：369:

和已經夠出線

咁要睇正選有冇進攻黑洞渣古

曼聯

重注早暈撻屍

其實羅馬係派錢

強隊效應

琴日紅星都閉門 睇直播.. 好撚多球迷

冷凍場地

係 我盤都唔買直接-1

頭場和波

全年度重心注 羅馬11.5b角大
已買10000

曼聯受讓又送錢

5串6角大
訓醒睇下燈幾多場

飛👀

輸半啦

貼飛好邪 中左我派一個1000

做咩唔買華西要羅馬

慢聯都信
輸哂喇

AEK雅典客W 博下

識波

華西都有買 買左4000

祝巴打有得派錢

今日任務希望1000>1500

祝各位巴打今晚又嬴

想問睇幾多分鐘有角球果個app叫咩名

華倫個上盤真係熱到辣手。。
真係有啲買唔落手。贏兩粒先得果1.8

總好過尋日利記開2球超高水
仲D比人穿盤。。

球探?
網頁版都已經有得睇

有冇巴打有訓醒收錢心水

訓醒收咗皮 有布魯日下盤唔買 買咗多蒙特

琴日睇左尾盤買左紅星勝同第一球
執唔少

先無條件買高水曼連

恭喜巴打 我都想贏錢啊

巴打你有信心？

識睇盤 好易贏

lm支持！

我都係針到仆街,抖到月頭先出擊

一齊上

想g

今晚又係好多派錢波

ching 買咩？

求水

敢買盤

賀芬大船？

有咩心水
今晚轉完盤之後難玩咗

有冇人睇好莫斯科

但未買 打算睇定啲先

羅馬回飛

曼獌輸鳩緊就係事實

晚晚捱夜輸錢

羅馬10.5b
皇馬 10.5b
曼聯9.5b
有無同路

呢個真

半大串半大算，可以早啲訓

有冇手足記得上輪祖記作客係咪讓平半？

暫時睇 華倫西亞好似幾好
澳彩個歐賠同個亞洲盤好似唔岩
間間都開一球盤 唯獨澳彩開深左

利申：9up 學緊睇盤 有冇高手賜教

點解冇皇狗既特別項目
想買賓斯馬被換出

平手盤

巴打可唔可以教點睇盤

yes

我9up都想搵人教 輸大左先想學

回多啲
1.75真係畀狗買

作為一個職業賭仔 千狗唔好鳩賭
要穩住個本金先可以贏錢
睇岩華西

皇馬不了

有冇人有水呀
岩岩交收完2隻hottoys 賣到9500蚊

cls

暫時睇好

金牛有咩指路

好啦兩大高手都話話華西
allin華西 唔係佢死就我亡

羅馬角大x華西

高乜鬼手 琴日利 Jump左

巴打 你放過自己啦
成日all in 然後又變賣家當
倒不如腳踏實地做人好過
戒番排/休息下 換換心態
再玩平注 當你忍到手 慢慢嬴番啲唔難
來日方長 慢慢執啲執啲好過啦

我玩細注成日過唔到自己果關
我已經唔係為左娛樂咁簡單

柏辛大船？

正因如此 更加唔應該一直帶住追數&All in 心態
本金分開5~10注 慢慢砌上去啦
你嬴到一場Allin 咁再(再)下場仲有冇咁多好彩?

好言相勸 希望有日你會明 或者 真係戒賭好過

今季到依家真係好多假波 假到愈來愈出面

算9數啦 佢會聽而家就唔會係度

我諗多數啲人覺得往戰 炒3-0
今場都似炒硬咁 同埋個盤 又讓唔深 平半

勁多人華閪
我真係買唔落手

點解羅馬係咁回

今晚d波我唔識睇 買串大波波過關算

同利多一樣就好笑了

就係咁都仲降盤比你買先驚

我睇主

羅馬客勝穩 有無同路

我覺得其實陸軍唔差 自己都睇好
主場仲要幾好咁 嬴到皇

依家愈來愈多人賭波，因為手機落注實在太方便，莊家食住個勢呢幾年發過豬頭

到時2埸和波就搞笑

睇尾盤再決定 依家啲莊好古惑 開場前幾分鐘先會出真盤

me too

我直接skip 冇信心寧願不賭

真理

明明想生活好，點解我仲走去買利物浦

輸得多學返黎

陸軍羊皇好似中立場黎
不過我都想博博陸軍

一球球半

華西 轉左一球球半

呢d盤咁樣轉黎轉去 仲去上盤既巴打自己睇路

今晚啲盤轉得仲勁過尋晚
華西一球轉半一 再升返一球球半

華西無轉過半一
一球球半轉去一球再撚返上一球球半
留名最尾又變返一球

陸軍又係 受讓半一落咗受讓平半

澳彩有盤一盤二無乜所謂 同埋澳彩先最聰明
真正出買行家既得 易勝 馬會 bet365同crown兩間大野有時意見分岐

諗下本身華西咩料 再諗下d盤咁轉法

澳博初盤半球盤 而馬會開平半 而唔開半一
多數受讓個邊會嬴盤/嬴波 先唔理佢之後升盤定降盤
個人意見&例子轉頭搵

純粹個人意見 & 馬後砲

唔好講咩盤路 我自己就唔信華西贏到2球

轉要年青人

年青人彈出彈入
入左一球高水下盤 恭喜你

你有無睇國米場波

我都唔睇盤路
本身想羅馬 年輕人
依家暫時想陸軍 年輕人

咁又係既 唔可以以偏概全

yes腳跛隊 但開深盤
呢d就真係鬼啦 重買

尋晚都無人信利會輸兩球

買左華倫半主😑

到底皇馬會唔會成為利物浦第二？瞓醒對答案

所以盃賽玩下算啦 咪賭身家

華西入一粒走盤都難
今季入球咁少真係skip左佢/買細波算

等埋尾盤信自己心水買小注試下
睇下自己睇得啱唔啱都好

歐聯喎 唔係閪盃
不過有時要信主場之力

有咩特別 虛心求教
我都只係9up下

華西半主

俄仔fg 有冇同路

唔係= = 有睇就知唔係假波
巴塞按撚住黎屌
同埋最尾入個球真係-6 莊家本身可能真係預0:1
你成敗論英雄 咪繼續咁睇盤囉 國米負碌到一場就當係例子

未落 睇緊盤路

Mama有冇出今晚歐聯水

華西唔撚識入波但又防守好 直屌細波

純粹自己都係9up同埋迷信下
迷信都係運氣一種 而運氣又係賭博重要之一
如果得罪操盤手/識睇盤咁我講聲對唔住

本身朝早就係諗佢主場真係勁 失波少 但佢今季既廢係身為強豪要讓深盤+真腳跛
但初盤就係一隊腳跛隊 讓人1/1.5球 咁即係

all in 咗年青人+1 串 柏辛域 +1.5/2

羅馬X祖記X曼城, 角大!

華西降班幾倍？

你唔係操盤手黎咩? 以前都見你打一大輪字出水 做咩依家唔出?

莫斯科半主x後生仔半客

羅馬2.5b?

華西反彈

華西同我一樣,反底了

唔係 9up下

想要年青人同陸軍

加多注華西X祖記X曼城-2

馬會D賠率真係全世界最撚低
仲要低得好撚離譜

屎就屎啦

Av巴

咁做咩依家唔出水?

針得多 知你叻
唔洗起曬鋼

華西似贏一粒就收手 讓唔起咁深

所以係馬會贏錢不嬲唔撚洗捐錢做善事 多餘
你肯賭馬會本身已經捐左0.1水 馬會係慈善機構

陸軍 紅星劇本?
華倫 熱狗劇本?

俄意交手就緊係角大啦

又係呢d扮唔嬲 問下你野就話人起晒鋼

年青人想同你一齊屎
有幾多信心比到我

後生仔+俄仔主場死守

AV巴咁重注 還咗錢啦？

我差啲想串埋一齊

後生仔+羅馬
中左推哂落蛆到

細波好似穩d

簡單講句 羅馬不敗

Real?

後生仔大船最後召集

琴日後悔串左

玩20蚊羅馬主客
再推角大

小注試下自己心水 羅馬x華西
不過好似同全波po為敵

同我對姐
好多華西羅馬

我尋日0155係睇啱紅星 買咗布魯日
到0400就出事串錯野

同路

真係唔好串

有無同路啊

Av巴最近戰績有冇一開頭咁勁 冇追開最近又見返你

包爺準備出水了
睇下眷顧邊隊

單頭真係好過過關 特別係當你以為某關過硬就出事 死猁狗

無信心就串囉 成日有驚喜

包爺仲keep住個勝率係20%-30%左右，幾穩

單頭推算
我真係無乜過關運

小小地玩下

包爺>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>雲加

鳩篤咗條第一隊入球4x1
陸軍 年青人 柏辛域 阿積士

AV巴我地齊針吧啦
書包同曬路

中央陸軍盤
年青人盤
祖雲達斯盤
柏辛域陀盤
賓菲加盤
里昂盤

By包包

不嬲鐘意輸包多d keep住廢 雲加有時反底彈番上50%勝率 都夠玩死人

包爺:
中央陸軍盤
年青人盤
祖雲達斯盤
柏辛域陀盤
賓菲加盤
里昂盤

我針先啦大家

包爺一贏可以連贏

真 同埋佢去完旅行 行大運

有無巴打都覺得皇馬輸晒成個盤

其實對家讓

暫時睇 個盤似利記

但佢成個生涯得30%啊嘛
你信得人就要keep住單頭買足
如果你揀黎買就無左效果

睇嚟連登仔平時未俾羅馬撚夠wor

頭兩場點買

2埸下盤
羅馬大波
小注玩下

跟佢買條6串7

跟佢買個6串1, 立即去遊行

羅馬大波same road

似羅馬

雲加書包要曬
冚家剷

羅馬2.5b all in 了

雲加 書包 都中央同年青人

負負得正

莫斯科中央陸軍[0/+0.5]

難啲囉

屌咩 做乜變撚咗宇宙大船嫁

有無手足準備叫角

正 同雲加書包同路

賭盤長賭最終一定會平衡到50%勝率
書爺而家得30% 大家識做啦

同路左就覺得好似送錢比馬會

書包：今次好有信心********

牙婆波
羅馬
救得一個得一個

好有信心地輸？

好有信心針

見到呢句就想笑

我覺得中央受讓太少 要左對家

下盤jumped

華西點睇

自己睇 唔講

唔撚知 羅馬個場我就換緊衫排隊去馬會禁錢仙

兩場上盤
繼續訓 4點睇波

受讓太少唔係要本家咩?

走先 完埸再入黎 開始多人搶火

贏撚硬 著緊老西禁錢

同路 終於搵到腳

食屎狗

兩場下盤 不過同左school bag同路...
針定先

屌

Roma 1c

c未啊

Roma 1-0

0:1

買左下盤

1:0
0:1

Same time 1-0

咩料兩場一齊秒

華西炸左

秒gola定律

華西炸

書包真係勁

雲加

四分鐘就針

華西又係開波炸

俄狗

羅馬好波

羅馬角大玩完？

包爺

華西比角

無買羅馬上盤 角細了

羅馬半大GOGO

書包個telegram 係乜？

羅馬角大呀⋯⋯⋯⋯

你老未 包爺洗唔洗咁勁啊

羅馬會唔會係尋晚馬體會翻版

似玩完 一刷就入

陸軍主場都咁

中立場

俄仔比人㩒住個屎眼黎屌

準備收羅馬錢

陸軍

3分鐘立即書包

有無書包channel tg

中立場 好似係

6軍...對佢咁大期望

岩先跟左

刷c未

仆街唔記得買羅馬

迪施高仲未入波 羅馬ng

操盤神

個個幾分鐘就gel晒頭

陸軍想陪火車頭姐

好狗啊 明明個個中央陸軍大船 係到gel羅馬
屌晒你地啊

羅馬 華西 上

上盤日啦 同尋日調轉

操過盤 想救你地 羅馬呢場贏撚硬
下注係羅馬ng 唔信邪就跟對家
一定輸到你窮

希望下球陸軍入 咁我就可以高水上羅馬win

羅馬傻仔都識買啦 買6軍都唔知咩思想

越嚟越多反手gel

角大針

陸軍個班要驗腦

識買一定依加all in陸軍反cup
陸軍贏皇馬 皇馬贏羅馬

華1c

有信心?

你條廢物走啦 除左輸仲識乜

派我 ，岩岩起身

唔係架啦，陣間1:1就會出返黎架啦

羅馬角呢

雲加書包

真係好撚狗 唉

又唔係我踢
等結果算啦都買左無計

笑撚左 剷人自己傷

即埋點睇？

買陸軍咩心態 等睇大炒

陸軍唔跟紅星劇本dllm

羅c 呢?

陸軍打小緊件？

見一個扑一個

無呀無玩即場呀
等結果
陸軍加油

真心 未必無機會追和 羅馬今年後防幾屎係人都知

1:1

未

原來同路，以為你羅馬tim

陸軍 熱刺劇本?
客隊秒Goal 開客主 下半再cup

羅馬 華西上

華倫跛亞

羅馬手足安心訓了

我1分鐘入左羅馬9.5細 覺得自己好撚on79

華西1-0

華西1:0

華西goal

1:0 華西 兩場角大玩完

買撚完同書包雲加同路真係想死

av

屌完即入 有無人想我再屌

0-2"未

華西反底456
羅馬一齊456

好野 2場下盤都準備gg

真係配服書包狗, 唔死都無用

繼續

不要再說了 一樣

書包雲加好波!

角大cashed

角大是否玩完

華西唔出亞衣係明智次選

幫我屌陸軍入
利申買左羅馬 想高水補羅馬win

到買返書包雲加對家 佢地就會中...

華西1:0....

年青人打假波

條友空龍唔清波

2:0

未

兩場上盤安心訓了
羅馬同華西全面進場！

雲加書包一齊要嘅野真係死十次都得

後生仔盤巴打最後召集

1：1

羅馬呢隊波,好典型贏波就唔攻唔刷角,買左角大真係含得撚

羅馬 10.5b
年青人 10.5b

年青人cup未

華西1:1

角球

羅馬入完波之後比人禁屌到

Hi

半大假希望

大蛇

餓仔

再咁報c就好似block張志明咁block7你

又撚9我
69未

救得一個得一個
即場 客下球入

角阿 羅馬

AV巴12k

邊場

屌你老母關你撚事

羅大角大既可以撕飛,一日唔追和既,最多得5角

華西1:0到尾得唔得

羅馬 阿婆波

下盤日完就上盤日

陸軍 開火

羅馬比人屌緊

20分鐘2角
玩完

1：1

角球

羅馬 華西456對家

block

1:1

下盤狗食屎啦屌你老母好撚好玩下

屌緊個邊成撚日輸 怕西咩

收皮啦 on9

年青人踢得好粗暴下

有雲加無窮人

後生仔要有火

刷角未呀

半大

羅馬入未

羅馬你羸得1粒炸 俾小小力俾多粒啦

羅馬手足咪撚gel住唔該

刷角啦

羅馬半大 年青人追和

唔刷角食鳩屎啦

華西禁屌

封盤嚇死

華西1:0完場ok? 大家開心 你嬴波 下盤賭仔又收到錢

唉屌羅馬比人禁屌到...

尾盤讓幾

開個半大黎睇睇先

本身夠膽買隊跛既入2甩既人要幾大勇氣
咁都唔比佢地然一次

俄羅斯之龍

走盤咋wo

羅馬比多粒

10.5都開唔到 on9

唔失當賺撚左 仲入多粒

比人入都得

有無人知av巴去左邊

先踢左一半 要抽水都等完場啦好心

尾盤轉返一球球半

羅馬刷角啦 猜你老母咩係後場 我屌

羅馬上呀

抽咩水 好耐無上黎

華閪快手半大先

羅馬有啲不安

羅馬2.5b 針

年青人差d紅

羅馬10.5S好似想針

華閪半大 跳得

羅馬開始上力

1:1

未？

打垃圾使閪上力咩

羅馬ng gogogo

半場2角

暈了

羅馬個場大波未

2：2了

咪就係 2:1啦

華11

華撚

屌你老母年青人咁博做乜

華撚?

1:1

年青人1:1

球半一球買隊垃圾我認命了

咁紅星夠係😂

年青人好波

11

紅星目測半力贏

咁都唔foul 屌你個垃圾球證

客ng 2x1
羅馬入多粒啦

半大了

真係

你老醒唔刷角踢咩波

咁撚樣踢後睜都當睇唔到 你老母歐聯球證

咁樣半主jump 屌你咩球證

餓狗入未

俄仔和未呀屌

我個華倫半主

個球證幾時死

羅馬大波針了

和波專家 華倫西亞

華西上盤收錢扮狗叫up 上波台

年青人真係茅到仆街

年青人遲早紅

到俄仔要追和啦

球證好似好偏幫後生仔

原黎係和倫西亞

球證買左ng姐

華西開返個半主得唔得

3黃

屌羅馬半大呢

後生仔係咁forgive la

屌！

咁都唔入俄仔

屌你 羅馬2.5b唔係針啊話

華撚都兩和

睇波啦on9仔

笑死 幾個訓地

應該要比好多黃客隊 佢真係好低水平

俄仔把握力廢撚到

睇盤係 羅馬+年青人 贏！

半主

華西2:1

華西2:1！

屌 差一球

半場9角唔難

5分鐘一個

中

Yes

羅馬咁都半大唔到

華西半主頂住

羅馬踢後擊唔係問題 不過守好啲得唔得

覆錯

陸軍俄學下華西啦

睇得好

10.5s針

仲有三分鐘

華西頂住

華撚開硬上盤

想佢睇多次

Diu 細波咁就收皮

華西半大cashed

想知點解睇盤會係後生仔贏

華閪入2球

我發覺我每改一次名和倫跛亞都入波

-6 對面無啦啦入定

邊個話華倫細硬

羅馬角大穩

全大都cashed 痴線
利申無買

因為岩岩追和囉
所以就是撚旦講d野出黎

有名你叫和倫閪亞

on9 踢左半場先出黎講

華西頂住半主

咪撚gel啦

咁撚多人睇完盤就贏錢邊撚個去做地盤搬磚起樓

而家完場喇咩屌

屌你老母羅馬大波

仲諗住討論下

咩話 跛既都識入2甩

華西快屌多粒

俄仔廢到 點2.5b

gel

Dllm 華西今日食咗藥？

人少少有冇人派我起機？

後生仔快和

1001

997

1001 華西上盤會開出

1000

999